[PSN] 4月免費遊戲 - 《Life is Strange》

索尼

全部chapter

想玩好耐
隻魔界戰記又係等緊2手價岩會買

頂 我之前襯佢減價買左

原價買 個陣一出訂哂成套都係百幾蚊

好 game

一啖砂糖一啖屎
sony好波

爛尾game

屌 正啊

好多game都未玩

之前係steam買左未玩

繼箱根後又一大放送

好鐘意呢隻game

Until dawn 都未玩

得英文版

冇中文難d
唔係幾睇得明

讀緊小學？

淺到仆街d 英文

隻魔界戰記係咪屈LV GAME黎

爛尾

一日白金左 抵玩 又有得睇百合